要攬炒，就要全力搵香港無自治權、港府受北京操控既證據

美國係唔會因為黑警殺左幾多人就檢討關係法
佢地要既係香港無自治權既有力證據
咁先有理由取消關係法

睇下建制派去美國遊說d咩就知

自由黨鍾國斌表示，在討論中，美方有提到可能要對1992年的香港政策法重新檢視。對於有美國國會議員正草擬香港人權與民主法案，新民黨葉劉淑儀認為，有部分美國國會議員不太了解香港和中國的分別，會面中有向美方解釋，稱香港仍享有高度自治和民主，而逃犯條例修訂工作已經停止。

睇下路透社喺記者會問林鄭d咩?

都係不斷追問自治權既問題

路透社: 中共最高層否決撤回修例 令林鄭不得回應任何訴求

《環球時報》發表社評，指路透社「林鄭月娥提交報告遭北京拒絕」是「假新聞」。
01 link唔post
【逃犯條例】環時：路透社編造謠言挑撥離間 煽動示威者對抗中央

再到今日既林鄭錄音流出，重點講乜? 北京唔俾辭職、北京唔出解放軍、北京無定死線

因為路透社係西方代言人，依d先係佢地眼中既政治核彈，無依d材料，黑警殺幾多人佢地都好難做野，只要港府係自己決定殺既，美國無藉口介入，乜都做唔到
有心有力既，喺送頭俾黑警之餘，去搵北京介入既證據，去搵何妖d文件通話紀錄、去搵政府內部文件、去搵大陸俾警隊既order
依d先係香港需要既政治核彈!!!

push

林鄭段錄音咪係人證

林鄭根本解釋唔到點解錄音話辭但出到黎就話冇辭
錄音已經夠料做鳩支那
煲大佢啦

絕對係
對林鄭自己都有利
少d北京壓力根本對每一個做官既都有利

【教學】將Facebook/Youtube 影片文宣轉換成Twitter 文宣

1. 註冊Twitter 帳號。
2. 找到要post 上Twitter 的影片。
3. 複制facebook影片連結貼上到以下網頁 (需要登入及縛定Twitter 帳戶， facebook影片分享必需是公開)。

4. 等待轉換時輸入英文標題，及加上 #chinazi 等 hash tag。
5. 選擇發佈至 Twitter。

6. 【重要】我諗大家嘅Twitter應該都冇乜人follow, 記得copy自己Twitter post 嘅link, 然後以回覆方式貼上到名人的Twitter post 上！咁人地碌碌下當奴侵嘅twitter 就會見到黑警打示威者嘅片

我做咗幾日已經多咗好多外國人睇，甚至開始有支那打手過黎留言。